\solutionSection

Преобразование задаётся уравнением вида $v^{'} = A * v$, где $v$ - исходный вектор точек, $v^{'}$ - преобразованный вектор, $A$ - матрица перехода.
Зная исходные координаты некоторых исходных и преобразованных точек, можем найти матрицу: $A = v^{'} * v^{-1}$. 
Пользуясь матрицей перехода, применим её к нужным исходным точкам.

\codeExample

\inputPythonSource
